連登而家真係越黎越似5p

而家無上高登唔知個邊係唔係都一樣係咁
但而家連登兩日唔埋就有d 5p分享經驗post
假膠post都算
其他唔係講有咩扑野經驗就係拍拖戀愛經驗
本來呢d topic都可以好有趣
但留言住住都係一d一睇就知係5p仔既經驗
隔離有post講咩上堂揸波，上女性朋友屋企無得扑好可惜，有d直情講到衰十一咁濟 仲好意思好威咁講出黎
仲有d講完又話女人係雞既留言
而且呢d留言仲可以有唔少數量既like
仲有班覺得自己扑多幾條女，食過幾個處女就好威要周圍同人講既mk 仲衰過打5p字班友
講真心態成熟既男人都唔會以呢d黎吹捧自己

而最慘呢d post都上哂熱門
比較有質素既post真係少之有少
連登岩岩開個時都無咁多呢d垃圾post 而家睇熱門真係以為自己上緊5p

正皮比冇錯字(好似係

等肥絲入黎屌我錯字

回不去了

大家望一望而家熱門已經有幾個類似topic
咩錯失屌hi機會，咩有大波女朋友好煩，咩幫男友含會濕

香港毒撚多定5p多呢？

仲有個拍拖慳錢好難post
以為有返d共鳴啦
入到去原來係個食煙窮撚屌女朋友坐的士
咁又要放上黎

香港得呢2種人 ？

啲，呢個捉硬

衰過5p

以前高登後期其實都多左5p
但個陣一定有user屌佢地死返5p
而家係成班人係度like個種留言

多幾撚多乜gp物gp

我問邊類人比較多

呢樣真

睇下熱門有咩po

佢地人生只有女...

上連登係潮流嚟，作為教畜聽到有個f2學生話今晚上連登

前排仲有個屌女屌得最勁既經驗
入面d 留言大部份都5p味濃

其實連登平均年齡係中學生以前我都有d懷疑
而家真係幾肯定下

好難知

覺得屌過女好型

大家咁話 見到個f2講到好似連登佢睇哂咁，我由衷咁灰撚咗

唔係越嚟越似 根本一直都係

其實相比之下真係冇高登以前咁學術
好憎成日見到嗰啲感情叫春Po

以前我好鍾意睇學術台d野
感情台都真係有感情問題一齊傾下

而家學術又少
感情台就全部扑野post

5p負皮

咩先係高質post？

當初高登嘅魅力在於佢獨立於主流文化嘅獨特性 同時佢係香港次文化入面最有影響力
當初早洩不斷宣傳高登做marketing 將佢主流化係影響咗好多主流文化嘅同時 主流文化同時侵蝕緊高登文化 當好多中小學雞覺得高登好威威就玩埋一份 結果就冇咗佢當初小眾嘅獨立性
連登更因為邀請碼令本來更公廁嘅高登變得更公廁

仲有堆SP POST先好笑
成把男人係到留TG

5p post上曬熱門 知咩事啦

屌 呢個都唔記得左講

根本係因為成個連登用戶低齡化

班小學雞中學雞，上連登覺得自己好撚幽默，但係真假膠又分唔到，成堆直必腸，如果個post唔啱心水就屌你老母，根本唔係「討論」

係熱門睇親都係叫春、講仆野
當年係高登通常都係啲時事野或高汁post
好啦，唔睇熱門，自己入台睇，屌你老母，創意台全部都係你問我答，動物台全部都係火滾撚樣

仲有班新香港人，有時見到簡體字，仲有蝗語，老老豆豆，個啲咩「手機」「顯卡」「打的」都算啦，已經麻木左，但係最近我見到好多「小三」「給力」

已經係灰心到唔想理

見到d留言永遠係跟第一個留言既風向都得啖笑

仲有d以為打句女人係雞係公廁就好型
事實柒到

仲有個啲藍絲

又要set藍絲，但係又要開post周街講自己係雞係港女 比人笑基佬又會話
「 我係絲🤣🤣」

個死人emoji做乜尻

留名睇5p仔入黎叫樓主回家

5p仔不願面對

留名睇有人入黎

「甘系牙麻」

巧令令😘

其實由舊登未有成人台之前
已經好多5P係波台開甜POST

你班老化石死毒撚返高登吧喇😂

死mk

一開壇已經有兩個戇鳩起m記影相玩借刀

岩
乜狗屎垃圾都上熱門 無聊嘢都過百正皮

最撚好笑係成撚日屌人5P字 但係啲既 post內容就正正係5p果D

創意台先慘
成堆小學雞post

Post親感情叫春post見一個block一個
仲有成日post埋d j圖好敗壞風氣
想搵d有創意/有討論價值既高質post都冇
就黎唔想上

轉左番去
真係太多小朋友

個班正字撚又係柒柒地
最叻捉人5p字
但5p內容又唔見佢地咁緊張
只不過係班小學雞跟風想學人一齊捉正字以為好撚型

其實無話轉唔轉返去
邊邊有野睇咪睇邊邊 遲d高登新app好用既話咪得閒睇哂2邊
上個forum姐揀女朋友咩

5

見到有人 就一齊接龍
完全唔知笑乜鳩

算吧啦…由唔洗用isp email申請開始注定收皮

阿豬阿狗都可以申ac，質素有目共睹

樓主講多兩講小心有人叫你死返高登

me表示認同

掛住撚撚，腩三年代

返唔返都唔關佢地事啦
班傻仔上個討論區都要搞對立

後期禿伯個時都仲好d

當年高登開sms註冊近乎全高登會員都屌
好大原因就係話會令高登5p化
某d會員，好似JJ樹，直程因為咁唔再上高登
而5p呢d野由個陣屌到連登出現都仲屌緊

而睇返而家連登
根本就仲衰過高登最衰個陣
但而家連登仔會屌5p既人只係少數
狗公溝女招sp扑野大行其道

夠鐘回祖家了

中秋節放工見到有個女仔咁，博咩？

呢個post又唔知做乜鳩
好好一個女仔大時大節著靚少少無啦啦又比人影上黎
留言成班on9又話係雞又話好想屌幾錢Q
咁既垃圾post又可以咁多正評

樓主差左利申 唔係成篇文好正

唉
其實同時都睇到而家最年輕一代質素
加上d初中生上得多連登
以為連登d文化係社會文化
造成越黎越多垃圾

利申咩

最多揸過籃波?

有關係嗎

一直都有去個啲交配post擇名
Post下幾個先

最尾個張...係正嘅

留個TG慢慢傾OK?

不了

最睇唔順眼係d好無聊既post成日爆成千幾個正皮
當左係like咁
真係想問有乜撚野咁好正皮

正皮唔撚係「like」制呀

成日有人打5p字都冇人屌

大量中學雞

樓主又開過啲咩高質post？

用到個正負皮好濫 尻post都有千幾個正皮 都唔係正皮係like 同dislike

又要出過高質post先可以講連登多5p既

今日同個男仔分手
女朋友對我點點
表唔表白好？
感情台一大堆5p垃圾post日日都成千個正評
仙氣女神都叫有d野睇有花生，有內容

一d基本自己都可以思考同係眾多人之中經常發生既事好心咪鬼分享

以前高登千幾個正評已經可以變成城中熱話
同樣就番件討論事誕生唔少二創
垃圾資訊長期佔熱門 所謂突出少少既post有都比一d無謂聲音掩蓋

一向唔睇5p感情台

有時見到千幾個正評都會諗係咩高質post
屌你入到去都唔知睇左d咩

舊登d人真係正常好多 雖然係清靜左好多 但起碼少好多5p 再講落去等陣又有人叫我走

整過容 你問我答

整過容都上到嚟開你問我答，開唔係問題，但真係啲你問我答越嚟越低質

講撚左好耐 有時真係唔會怪人圍係小圈子post到 出去熱門以為自己去緊香討😂

咪臭係 講扑野死返去充滿厹臭雞嘅交配台圍爐啦

一齊走

已經返咗歸試新apps

因為屌過幾次比成班mk仔屌返轉頭
唔敢再屌了

yes 跑得快過隻馬先可以講馬

ios 要pm先有得玩個beta?

用緊 好鬼多bug🤔暫時好多台都入唔到
等佢更新先再用

唔係入唔到，都仲可以，要禁多幾次囉

呢到真係除左多人之外無咩好處 見倒d叫春post就想屌

個年齡層好似愈黎愈年輕
乜乜gp物物gp
說穿了咪又係交配

我撳左成10次都error

十足d爛仔咁

岩阿
但諗番我黎後生個陣點會係咁上網搵女屌
唔明而家呢代後生可以有幾撚垃圾

真係唔明扑野有咩好曬
見到d on9話自己屌過幾多女 條女咩身材講到好似咩成就大業咁

我頭先都係咁，後尾又無事

得閒再試

整體嚟講我覺得都仲算係滿意嘅

成日無啦啦就tg
痴撚線
仆街joe生性d啦 好快d整返好個mobile app

真係好多狗公
換tg開到22

唔好講咁大聲
一陣又有人開post舊登咩咩咩

依家唔應該叫mk翻5p 應該叫人翻連登

一開始已經係

我連入去既勇氣都無 見勁多正評

依家有個新趨勢
好多5p仔女好鍾意叫人投啲 擺撚到明嘅票
係到呃正皮 刷存在感 然後拎啲正皮打飛機

好心啦 咪撚乜尻都叫人投票啦
話題又唔撚係高質 又係到搞投票
肯定拎啲正皮係fd面前打飛機

無咖啦，連登根本已經係5p
5p字無人屌 打5p果啲仲大大聲屌返你轉頭
黎黎去去都係感情叫春交配post上熱門就知咩料

Post親咩都俾人話死返高登
講真 同一個Post 分別放高登同連登
啲留言質素真係高下立見

其實連成人台都失守,正常成人台應該最多AV seed post,點知唔係
係分享5P經驗最多

[名字造句]埋嚟睇 埋嚟玩 連登最細嘅遊戲台上線啦

呢個

講咁多其實樓豬都係呃正皮
屌連登仔低汁呃正皮呢類post一直都存在😂

呢個真

好多老屎忽
扮鳩晒野話以前點點點 十足d廢老話90後甘

咁唔講以前囉
開post出黎講扑幾多女係咪好威先 正常成年人都唔會拎呢樣黎打飛機
係d細路仔無咩機會扑野先會覺得扑過野好威要同人分享

係喇係喇
我呃完正皮會靚仔左有錢左呀

梳上面打錯隻字
新一代有咁既價值觀係你地上一代造成
全香港基本上都無咩內涵 唔係後生仔係咁

甘你老母咩戇鳩仔 讀完中學先上黎啦一係就死返5p啦

連登最老個班頂盡咪大最細個班十幾年
有幾影響你地呀
自己無內涵就賴哂全香港

其實扑到女又有幾威 扑唔到又有幾可惜 而家人人都扑唔撚到就上黎呻 扑到又上黎講 性愛討論區咩屌

有d 咩20歲話仲係a0點算好 未扑過野好失敗
見到真係得啖笑
咁撚on9真係抵佢地無女啦

好似上嚟呻就有女俾佢哋咁，屌俾我係女人見到佢哋啲怨男樣都調頭走啦